JMIA 非洲亞馬遜 哭喪區

豬死啦，俾返啲錢我

好玩唔玩

斬啦

我豬錯啦

好似有巴打均價 19

唔知佢斬唔斬

都要斬

係咪今日唔斬

要兩個月先升得返呢啲位

好似上次ER咁

有無人一齊圍爐

我睇個youtube trader 賺完走左啦喎，你仲揸住啊？

邊個？

15蚊表示唔走

你唔會有心機睇架啦，住美國炒美股既國內人，一星期前走左啦

巴打睇好佢長遠發展？

均價4.5

巴打真係覺得非洲電商有前景？

非洲撚有亞馬遜咩

原先諗住個market cap唔止值唔少掛

有尼羅河

之前跌到2蚊嗰時斬咗

我8$ 買斬唔斬好。

Ching 好波

依家上返哂了

睇唔透係真升定假升

勁

原來依家成25蚊
嗰時轉咗tsla 都補唔返

究竟佢而家係妖股咁升，但認真升

上緊三十蚊，呢四五個交易的日無停過升

傻撚咗

點解會升到傻左

17.x入跌到12個時揸住必勝既決心
尋晚走左1/3

好似幾勁

提提大家，呢隻野仲升緊，連升左幾日

哭喪完升咗3倍

造左個一年雙頂，再破頂，痴線

清睇升到幾多

定要滅世

33, 34, 34 一蚊一蚊咁上， 係咪下隻MELI?

31入而家34

Black friday應該炒到上50

琴日32蚊入
今日盤前跌到落29就放左
點解會咁嫁

你信念唔夠

連登開始有人講 係時候走貨

有冇消息炒？

增發呀

At the market offering

咁咪仆街🤥

割韭菜

個時間準到冇朋友

長揸我覺得係利好

睇佢唔掂果班一直都係話佢燒錢燒到無晒cash

而家準備大把cash了

但佢一直蝕緊錢喎